人民日報--新加坡特別行政區，馬來西亞特別行政區，越南特別行政區，暹羅特別行政區，統統都是屬於中國的

大中華共榮圈